自從上次提完個女同事走光之後，佢再冇同我講過野

慘過食屎

佢明顯想你屌佢啦仲唔上以為你不舉，所以廢事同你講嘢

圖呢

可能覺得我太正人君子

等緊你走光比佢提你

有啲似佢，都係有眼耳口鼻

痾完尿唔拉褲鏈喺佢面前行嚟行去有冇得諗

特登自己走光俾返佢睇，等佢提你

之後點做.....唔使我教啦

樣貌問題

覺得自己樣衰咗唔好意思啫